[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5897)

正皮羊大錢

有冇直播LIVE

神船

直屌讓客

船

啱啱同佢通完電話 佢話現代今場一定大炒 係睇半場主其他定係全場主其他 同埋佢要幫韓國向日本二戰既仇

1111111

有bill 析 feel

現代個樣似半場數幾粒。。。

Rich

唔好燈

神船㩒屌

現代贏硬

日乙買兩場針哂

通電話

何妖

半大

決定做陳蛇2.0！

完場先講

今日真係派錢騎豬王好分到追左三注

呢場擺明大家鬥妹
一個攻勢猜五十腳先向前

神船1.68收硬

半和就一定的了

差啲收皮

角細黨

呢幾日x到仆街
又無人派轉運錢
靠自己贏返少少 希望繼續

差D

你有咁多錢咩

收硬錢定收硬皮

陳蛇2.0（10蚊注）

1.68 有陣時都會炒

之前買咗一場諗住中硬 點知輸鳩左

邊度差d？
尾場隻包裝第三喎

10蚊事後

睇全格定輸半格

今次我事前

陳蛇2.0（事前10蚊注）

半和有冇同路

踢落似55波 憑咩讓半球

收硬

收返半都係收

主w
Follow me

小白去左邊

角細點頂

1：1

12分鐘決定全場

去左拍蠟筆小新

今日又刷咗30k分

賭畜牲條路難行到

胃山 fg未

現代好博喎

神船易到

現代主勝1.95

玩咗個下晝先+250

現袋

上兩場橫鞭水手屌打都要輸

On99

胃山快大炒

修仔半一咁好分 鍚菲聯11場輸足10場

兩隊快啲入波啦

250k

仲升緊

係中場打返九十分鐘bino sin

水手呢啲垃圾隊唔好提

利申：買左

杜格拉屎

250蚊

1.68食撚滑

100

10

現代差d

你隻事後狗返屋企打飛機喇

哈哈哈

船場差d

現代24

做乜鳩

現代即將在30min前fg

現代差D

我都有
仲川廢人

大賭變李嘉誠

杜格拉斯呢球應該交

船喎

杜格拉斯

睇你今埸兩邊都有好多人買

球證差d

直屌主 都好過 買0.5/-1

哇 差啲

報假撚黎嫁

呢條友係敗家到仆街
信佢不如信古橋

古代主win過2.5先入算

有無咁撚多差啲

現代啲後防廢撚到

差啲

差d派錢

仲買半一上盤正傻仔

邊隊吊你

和 差啲

古橋快到

又主 又客差啲 會唔會咁刺激啊

古橋幾撚勁 1個人爆哂4個

差d

link

係 差啲啲

船 差啲

又差d

古橋勁好多

好多差d

草地差d

春代完全無優勢

看台差d

春袋入未

咁都唔入

打慢啲0：0得唔得

中柱

角球旗差啲

屌左半一上盤要驗腦

嘩 差啲

觀眾差d出嚟

唔明點解唔用藤本打反擊

明明係三神踢得咁好

買半一呃錢
而家win 都2

咁都唔入..

差啲20分鐘

角球旗差D

屌 差啲

蔚山有D緊張

粒波咁都出返黎又差啲

助教差D

你地 差D夠未

永遠之亞軍 下場先緊張ok?

差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D差D

係咪可以買和好似好hea

屌 船 入波未 唔好差啲啦

mg 差d

差啲夠

差dd

要同現代D人入唔入到局

屌你老母春袋入波未啊

現代即將於十分鐘內入球

２隊踢得好慢.JPG

水位差啲

下次

好d

半大24

冇理由又半細

屌你現代落到底又唔出波

今日好黑 買咗8.5b 大家睇路

爛袋踢落真係高一班

2:0ft 51100

半00 全11

現代差啲

細波日

我

新条B

有

半一上盤有即場真係被狗屌

0

L

潘頓差啲

買左上盤同細波 係咪好on9

1-1完場

主w1.97

q

角細

7.5

蔚山好危

腰斬差d 101100

又一場00

主隊差D

越位

Lm

春代差D

單刀橫傳！！！！！！！！！！！！！

買7.5s算 兩隊都係中場踢 唔落底嘅

係時候入主勝

屌你老母
李青龍自己射啦

藍衫主隊..

差d輸撚晒

坐等5.5角大

比金賢成射浪費哂

俾個波你都唔入

半場應該得2c

召喚角大黨手足

依D黃金CHANCE咁都把握唔到

真

屌你老味你快啲買番啲雞仔住神船船到啦

單刀橫傳
射果個無力度無角度

遠柱輕鬆啦

屌

馬房料 神船今場又打假波 內定主W

講波佬講到佢好似叫金銀城咁

咁都唔入！！！！

做乜撚嘢唔射

角大手足

真係有人買主？

船最like臨完先刷 到時再夾

推到咁都要傳

咁就唔係宇宙重心 咁應該會中

射個件仲要無力

買外賣無睇 做咩事 廿幾分鐘完全唔響

唔會再買大

買現代 必爛袋！

半大全大唔洗叫了

Eason爛咗半邊所以得返一粒

都幾明顯 船想入 春代想互射12m

現代幾次自己後面傳都傳失

現代踢到護級咁

0:0 7c ft

屌你

又報假

1c

你買左咩

神船好廢針得

戇鳩

陳蛇2.0

現代成日都下半場上力

半一上盤比人屌打係咩feel

今晚晚餐靠神船

未來人

驗袋決賽先撚狗

失敗船博射12碼對決㗎
收起小白留返決賽

贏錢嘅感覺

有冇睇架 船好攻得 係得春代守緊

小白上場出黎射完腳12碼睇個樣有排唔出

輸到仆街

呢場四強嚟

6.5s

Doom

嘩 假波呀。。。。

笑到
單刀龍都唔中

現代係咁失控

單刀唔入

現代最近咁正氣 係時候...

嘩

單刀射左去邊

佢個傷邊有咁快好出佢唔知為咩

Cls

條友肯定買左細

單刀龍都唔中

假到

我都入啦cls

嘩
屌你老母

又係你

1:0！中場外燈柱！

條友望住條黑色柱黎射

場場都半一盤 點賭

球證中柱

胃山7號

神船有運 幾次唔死得 想gel了

放個波落地 風吹都入啦

角細玩完頂實

2c

屌換撚走佢啦

呀婆都射得入啦

角細GEL

蔚山個7號仔好波，單刀射出界

金銀城

第一次無力傳比龍
呢下單刀射出界

冰角

-__-

個七號假撚到

我立即屌你老母

半大已死

全部角細呀？

尼嘉奧應該想屌死佢

真正差啲

神船唯一希望 金銀城！

單刀條友係咪同近柱同一個人嚟

好黑暗 唔賭得唔得

Yes

屌你老母靠害咩

買細波既手足 多謝條7號仔

好撚廢

隻7號

7號：隊友傳咁撚做咩，明明講好未入住

嘩

4號企肯前面
斬都唔斬

都係半一 點解唔賭修仔

2.5b比條撚樣射走左2球

屌啦星咁撚遠，推多腳啦

禁撚樣都唔撚入 傻閪

推多腳都係唔入
佢睇錯黑色條燈柱係龍門

買細由買果刻都贏緊 關通知 2個鐘後攞錢 完

Hello 單蛋Eason

33分鐘2c
90分鐘最多咪7c
7.5s穩陣！

係

你邊位？

我屌你老母牙 我雙丸

優越臣

上晒位

same logic

買了幾多大

咩丸 花枝？

春代好撚矛成撚日推鳩人

牛丸

木買
垃圾波
等跌多兩個盤再考慮買大

屯門黑幫是你

自己失平衡咋依下

神船頂唔頂到

啲泡菜仔係咁

古代生性入一球先啦
成隊三十歲一陣仲有無力踢

半主有奇蹟嗎

睇個勢神船入先

隻手推咗都失平衡

點解無小白

買完細仲可以等陣玩家夾角

等射12碼先換

上場傷鳩左

半大下場gel

比你發現了

下次叫埋芝士丸同墨魚丸搞9你先...

真心

神船把握力勁好多

頭先30min 現代Fg 巴

聞到陣水手味

維迪斯

杜狗出水未？

你個女

兩邊踢到完全唔似決賽

有冇睇上場神船

海倫芬

決賽黎嫁咩

海倫fun定了。。

似準決賽

依類決賽

一定踢得比較穩陣

乜撚野金銀城
扭過左人唔推落底線
向後傳

韓仔買咗半和？

穩陣到有得入都唔入

上半場角細劇本吸細角飛

之後下半場狂刷

都唔係決賽

呢個越位搞笑到明顯係好似唔想贏咁

重搥左細波細角

入波刷角啊屌你老母

半大到10 1 100 屌你老母7號

lm

韓仔打隊爛船 半主都開唔到

要錫菲聯？

，

半主有冇機會啊

心靈重心 國米

推之前都半跌啦

屌佢老母

中

單刀都無 無計既

1

心靈係中定唔中

買小小大波撐G爺

結果真係半2全10 我落街即刻驗腦算

轉買大波？

個杜格拉斯好撚廢呀屌

咩都識。。

Hana小姐唔買盤

純粹唔想買減號姐

未變超1姐

杜拉格斯合體未 咁廢既

牠唔sick輸...

ok

買左半大半主龍住佢

SHOT！！！！！！！！！！！

有冇角球指示

起碼中龍丫尼加奧

角細 gel 啦

等位買注大食曬兩注

半場主其他呢

屌你老母閪咁似橫濱水手個場既

佢搞咩黎

半主仲有冇

力保半和半細

買咗細就靜啦

我了

船好Like臨完刷

如果我講完會大 觀迎即買大

春代入未

刷西咩
玩控球在腳

半主奇蹟

現代

0-0完場死幾多人

垃圾春袋 贏唔撚到就輸撚咗佢 屌你老母

如果中間冇乜特別刷應該等到70分鐘到買下大玩下

睇兩隊踢波都好辛苦
下下落到底線都回傳返半場

同金槍六十輸咗冇分別

上2次我買角大都係神船臨尾救返我

係 到時再夾

想睇下有冇3.5b買

無限飛機

同我打對台 等輸

輸條撚咩1000-1600馬王

咁撚假

我估出5.5佢地就刷一刷先

一定買咗半和

Ht 0:0

兩隊好波
俾啲掌聲自己

現代畏首畏尾

現代收咗錢

又輸 你老母臭袋

收到風 下半場 角球雨

半2

無食飯個10號

尋晚阿積本膽位巴打係咪派左了

輸左冇錢英超

想問下2/2.5s點補???

禽日贏咗20 萬

勝利嬴 十抽2 $100先

下場post 十抽2 $200... 如此類推

40先有得派

半膽

半和
全細
客盤
1:1

買2.5大lor

兩隊贏盡了笑聲

Ok

現代次次去到決賽就腳軟
聯賽又係咗盃賽又係咁
宜家決賽對手唔係靈車呀

呢隻唔識輸

睇漏眼 我殘

Me

決乜春

咁你咪諗下馬王如果輸咗會死幾多人囉 聰明

決賽買柏斯波利斯啦

有睇開現代踢都知佢75分鐘之後先識入波

呢個咪東亞區決賽囉

似

亞洲波真係比狗屌啦，假撚到

蔚山應該到80幾分鐘就整兩粒搞掂神船

國米無出馬天尼斯個敗家仔
想屌

00波膽唔冷喎

主贏到2粒 10 1 50

7號個撚樣斷腳死啦屌

最後30蚊 買咩好

準決賽不能算決賽……準決賽！ ……亞冠柸的事，能算準決賽麼？

123

呢條友落力候波

唔會再買，驚撚左

6.5s了

主3:0波膽30倍

照殺

究竟呢到啲人識唔識波
仲係咁有人講決賽 又問小白係邊
十二碼就問入球大點計
最基本都唔識不如咪撚賭

好

買維廸斯-1

妹撚夠未呀？放過我啦，我都想賺下飯錢姐

6.5就唔好再買啦

熱刺

又半一

1.5大最後上車機會

十二碼入球大點計

俄超唔開既?

馬會知假波

現代穿盤 自切春代

照計

裸跑未？

照計，馬會送錢呀all in

LM

Feel到國米作客撚狗

買左3.5大希望頂到12碼

圖拉兵啲人肺炎出唔到 搵左u19果班踢

杜狗起邊

神船＝足球界既卡卡西 打咩都55波

船係唔係gel得？

想問大sir SG有冇指示

蔚山咪玩嘢 認真踢好冇

已經好認真踢

角細諗唔到點輸

無曬D亞洲鬼佬波買

主win高水過盤賽前上盤手足還好嗎

想要個國米半客

半一上盤真係

咁有D 20後新加入既

神船分分鐘偷到雞

老豆失業就一年勁頹廢點算好?

邊位巴打
回頭是岸

救角非常好

想買大波

班韓仔踢波 閤埋眼點會入

半一上盤有即場真係唔會買 等高水w好過

3c

有無人買修仔？
法國錫菲聯永遠有飛搏反底
但次次都輸

熱刺射白蟻

國米半客有冇人要

8.5s

修強陣

正義之鐵拳

細波 角大 半客 點揀好

神船禁屌

4c

4角了

角大 半客 上

7.5s 震

５５５５５５５５５５５５５５

5c

做乜撚樣係咁刷

坐等6.5大

7.9!! 可以2日來回!!!

555

好彩買唔切6.5s

請立即停角

全職賭徙淨係識一個

屌5c

角大黨

我船

7.5B 9.5B

0;1

0:1 船

仆街咁快刷

多謝eason先

0:1船

0-1

輸鳩埋

0:1

角細黨蒲頭頂撚死佢

半一上盤

屌你 船上場原來做戲

7.5b上呀

山口螢！！！！！！！！！！！！

刷角有回報

乜撚呀

都話神船入先

G爺

吊 有冇咁假

話撚左
神船把握力仲勁

驗代準備角球雨了

抵死啦蔚山係咁送角

乜9呀

連中緊

入波條友無望過龍就射

有晚餐食

大船必沉我都係上左

今次真係足球小將劇情

小白 ＝ 三杉

咩撚野jumped

船咪贏緊

G大師真係服撚左

與G同行，GG也

對不起各位

果然
早知留黎玩英超

未完埸

唔係現代大船咩

修仔

船船

荷甲追返啦 G蛇出左水了

小白決賽出唔出到

反勝

c!

7點15
半大主盤

我代表全體神戶人多謝你

好彩冇入現代大船

好彩跟咗MG對家

爛船踢決賽咪又係豬

G蛇 你個電話係咪打錯比神船 比山埃你

出唔到
要用拐杖

出左乜？

自從上左三次連登大船輸三次，我就知道下次要買對家

屌，原來又係mg...

咩話
6.5B又中?

上盤

on9 小白會做第1個捧歐冠同亞冠既隊長

神船下場會唔會鳩下鳩下拎埋冠軍

主晉入得

5c ft

客易撚到

現袋8X分鐘又CUP

主追和得唔得？ 想玩12m

古代cup@6 小注試下

得

11 加時主晉

驗袋宇宙式禁屌

對水原咁廢又贏到現袋

禁條撚
掉番轉春代好似踢完１２０分鐘咁

柒船我屌你老母
3連c做乜閪呀

好大機會

劇本黎姐

屌你老母曹狗咪撚出水啦 同親你同路都針到仆街

屌，妹多十分鐘先入呀嘛

送廣州出局啫

贏唔到就輸撚咗佢

頂撚死佢

又準備汁大錢

7.5c有冇機

國米 半客家角大

波台定律
連登大船好撚易沉
琴晚拜仁 鏝城

上場都好廢打多人一個成個鐘都係要去到12碼

同路

想失控

主cup 6.3>5.9

蔚山真係唔想贏冠軍 聯賽杯賽去到最後階段又係咁

做乜要

刷角啦

買唔切荷甲下盤

19:14:57

近排好黑希望唔好燈到你

曹狗我立即屌你老母

岩岩訓醒 0:1

神船聯賽廢到咁
但盃賽真係唔知好波定好運
年頭先贏完天皇盃 依家頂多半個鐘又入埋亞冠決賽

留名燈到完場反輸1-2

海倫芬本身都80% mg出埋120 雲佬出埋150

現代真係抵死 踢法死版
成日落底又cup

6c

7.5-3

無事嘅 我唔信呢啲嘢

唔係喎！無6c

今日未贏過

又偷買

報假死全家

死韓狗抵撚死

啱啱同老母買完餸返屋企即買

蔚山ng

現代依家先上力

入夠3球可以嗎？

Gchi

睇下有冇好心水派我轉運錢

睇錯姐

繼水手大船後 現代又一力作

平注？

個和反而落飛

係呀
我買+1

現代個19號前鋒好撚廢

重心
驗袋3.1 晉
有今生冇來世注碼

卡山Goal

現代班傻閪

好多下可以落底刷角

幾條ＯＮ９９ 又傳番中間

抵你輸啦

杜狗黎？

半一上盤魔咒好堅，西鯨 西鑽 拉素 曼城 車狗 蔚山上盤全軍覆沒

今晚有冇緣撞到和尚化緣呢

咁要屌錫菲聯啦

等下場

得卡數開到

荷甲邊個都唔信 信G蛇

國米有冇水

杜狗始終都贏咗過百k

細波

今朝成功丸開到

豬蛇要乜

成功丸都開到

你對家

國半客得唔得

買盤又低水

博3.5大好過

利申無買

蔚山現代

國米半大

今晚仲有修頓皇蘇熱刺同PSV

現代入波未

角細米蘭9.5S有冇支持

屌你老母 爛袋啦

神船頂住

本身想大 宜家郁左想細

垃圾現代唔撚刷角識系追和咩

咁似啲sales佬

買左主cup 條撚準備！

卡利唔差
唔明點解上盤讓咁深仲係咁落飛

錫菲聯咁撚廢都買

客點輸？

現代cup未

唔要半一上盤修頓都唔會要錫菲

卡利刷角狗小心

半場都過唔到,點刷

維迪斯快半大

番去食泡菜整容雞啦 垃圾現代

因為個卡利9號仔 係後備，有時靠佢第一ng

船0.5gel定算

國米憑乜野讓球半

現代快cup

冰c

國米半客好吸引

現袋cup

現代真係抵撚死 上半場個7號單刀射到咁就知班友又收錢打假

追和都成問題啦仲講cup

亞冠多假波

事前確定

同路 過左即場8.5s

春袋cup到 我派撚嗮佢

買石飛聯驚足全場我寧願買對家輸錢

認真點解熱刺咁高水

識貨,同路齊贏

輸就話假波

最多咪絕和完場然後加時炒船3粒

國際米蘭角B

極限注

亞冠試好多cup

小妹有場重心

唔使 你應得的

快啦bb

夜啦收皮啦

乜撚柒名黎

神船神龍？

可能賽程密掛

730 主客

踢完？完左場喇？

春袋Cup 52200

因為贏唔到

搵到場角大救星 想G再講

亞冠唔通真係會1 1

錫菲聯

即場和咁硬

比我捉到你出毒水了

蔚山去到重要時刻就會收皮

國米 半大2.5 穩

G CHI

私

打唔打耳

現代返鄉下食蕉

唔知仲以為春代嬴緊１粒

猜到呢

客勝仲有1.32

荷甲半大24

現代個場入多球啦

垃圾現代

卡利下盤算 垃圾國米

難得今日中場大波
繼續
2000 修頓 大波

春代係咪記錯左以為打２回合

有買

1.68竟然開到

國米正選出艾歷臣 同打少個無分別

神船個11號 矛到仆街

一定得，除非唔得

還我10$

6.5重現
手足快上

最勁果個黎

其實佢nigga o 打正選
後備就無乜變法
件莊臣都幾廢下

０：２

抵04 同我作對

0:2

買左國米嘅可以針啦 曹狗要左

船2:0

封乜

0-2

乜撚

原來送錢

蔚山rip

0 2神户牛柳

屌你老味現袋輸2粒都夠膽死

勝利船開出

救命，同mg同船想死

好波

神船半一盤開出

屌你
神船亞冠勁能到

現代贏咁多場 係時候...

小白拎埋亞冠！！

小白準備拎

哇死仆街韓仔

船咁撚勁既咩

神船好波

西船癲撚到

現代抵你柒啦

VAR

作死，入咁多球做乜鳩

越踢越差
怪就怪上半場2個黃金機會1個都把握唔到

Var !

屌你老木現代

見到個尼加奧啲射波

炸？

屌你神船上場就打多個都差d輸埋

征服埋亞洲
癲能柒到

賊船全格

自己斷正啦.. G蛇算唔話得 一早出水

炸魚蛋

踢完啦咩？

抵撚死啦現代 踢到成pat屎咁

好撚假啊

上面有人問點解神船牌面咁勁但無乜成績
原來係吼住啲盃賽黎打

天皇盃,亞冠

班韓狗 每一個射波都冇力
10分鐘喺後邊玩波
假到

神船日職廢撚到，但打亞冠勁咁多

現代今年都幾抵死
聯賽 足總盃又係最後送俾人

犯規先？

炸就買少少現代試下

見佢換出青龍就知GG

咁都foul 就真係好撚假

就快

真 俾佢呃撚左

4點幾買左

不過西亞果隊係咪好勁？

藏招

主力無 都贏唔到

一定要炸

....咁心急

如果詐
可以搏即場和波

炸！

神船-0.5 / 1全格✅

炸啦仆街

犯規

var乜9?

有野做買定

炸

咁都炸

炸左

假ball

炸撚左

佢韓職輸盤王 亞冠5連勝

當人人覺得佢贏就撚 果然係撚狗王

Kick人

黑哨

劇本來了

唔計

咁樣救現代...

no goal頂實

No goal頂住

荷甲半大未

11先啦

球證好波

幾時變左神船讓

咁踢個波都foul

燈到炸

咁應該11了

gchi

81‘ 1-1
85’ 2-1

踢腳先

咁就炸一球，細波輕鬆

修皮頓落重飛

炸!!!!

VAR黎跟返劇本

依場整係買左10$ 6.5

G持

和波加時12碼劇本gogo

少注現代睇下

荷甲俾2球先啦半場

炸魚蛋啊炸燒賣

炸完xx入

1.5b 又有機會啦

船晉到級就買錫

傻撚左？

直播link上面有好撚多人互屌笑撚死我

好！

Var同球證都幫哂主隊

海倫芬咁撚多半大 依期開始收斂

準備2:1

我而家係陳蛇2.0叫都唔使叫

唔好

炸左下盤都係穩

國米開波未

半一下盤先係人買

好靚既炸魚皮

唔差在呢場啦

現代7號中得武肺死未?

而家咩比數？

提早完場得唔得

30mins 0c

支持

6.5B 1.95了

現代尾段神經刀試唔少

角米延到幾時開波呀

又針

1-1

我講下一場

國米delay
假球了

劇本 我屌1:1

1:1

11

買半一上盤? 你望一望我個名

1:1 炸完對家入

offside

又炸

off左？

反cup我食春袋

永遠都係炸完對家入

其實錫邊有基會贏

OFFSIDE!!!!!!

又嚟

球球中龍都射石頭咁 點入

咩話？早左一分鐘入？
1-1？

屌實！！！

又炸 GG

編劇哭了

冇越....
似11

邊下越

頂Cup了

Var 想入

神船easy cash

Var

2:1

No goal頂左兩次

睇落似無offside

無越wo

又唔跟劇本

快炸！

Offside

頂實

邊到無越

offjor

炸啦

var緊

撚有offside咩

goal

現代劇本出現

無越 11confirmed

無offisde

炸定唔炸 賭得到先至好炸

應該無入球鳥

炸唔炸 你話事嫁咩

搓多兩腳完場算啦

國米去左踢美職？

有冇風紀..

G蛇你其實買左咩

做波打加時搵錢

cap未

無炸喎！1:1

111111